就黎聖誕，應該唱咩歌慶祝好

請出招

極危險

Lonely, lonely Christmas
Merry, merry Christmas
人浪中想跟你告白，但你只想聽聽笑話。